[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4635)

Fast

澳職開左咁多場主連續
應該今場開客了

阿德萊德聯即場讓一球
你知唔知話緊俾你聽啲咩
係今場贏硬

獨立巴開PO會贏大錢

14.5大

屌你閪部7分鐘就瞓地賭閪咩

訓地訓十分鐘

快d換個廢龍出黎比人入

熱刺今晚又要收皮

10.5s唔敢入 屌

唔得就換啦搞咁耐

1400 FG/NG水
阿德FG

西部個龍識玩訓5-6分鐘，一陣補又得2-3分鐘

唔想踢就輸左佢算啦

半大24

即場阿德一球盤

屌佢老母又呃幾分鐘

半大gg

全世界都般尼平手
早d,買定

個龍唔得就出場啦

阿德
10.5細

屌你1.7夠未 快手升水喇

世界第一假聯賽真係唔講得笑

10.5 快足水

閪部出debut龍

賭仔救星 熱刺

手落地先都可以震到個腦
第一日打龍?

玩撚完未呀

副龍都換埋出黎
阿德

有冇人同我同路？

西部個龍:爽收工，你班傻西慢慢踢

預計半場前1:0

即係邊個

今日2場
墨爾本勝利
般尼

個龍15分鐘就收左皮？

得一角 屌

巴打買咩 角細？

買左11。5角點算

5分鐘咋

半大針

呢啲有時會無啦啦好似好撚勁
一係就好撚廢

.半大gogogogo

呢兩場真係阿茂都知點樣買

00

半大集氣

又角細

阿德成班有火 一定得

咁樣用左個換人名額 好搶心班廢老下半場唔夠氣點算

點解咁講

買佢哋腰斬

半大 24

我覺得墨勝果場唔會贏到

大波24

射爆佢個後備龍啦

啲角去左邊

呢啲實補2分鐘就當補咗時

Fg 和

而家搞咩場波

喪禮

唔係咁開心無入波啊

停左？

馬會角企到咁硬

5個是但一個快啲拎紅牌

半大角大 24

明眼人就知老鼠特登開多次平手搏你唔敢買

利申 唔敢買

角大已死

個17號小兒麻痹？

又半細

上星期雖然唔信西流但係都係照買

又話禁屌 入未

米盧係咪薛恩嚟

弱智馬會10.5仲未足水

兩龍都唔射門

岩岩有2倍

9。5都黎

提格今朝都禁屌

無出pain

半大-1

0-0 gell

牙德咁重飛

廢老GOAL

0:1

0:1？

悉尼定墨勝贏唔到先

0:1 on9

GOOOOOAAAAAALLLLLLLLL

01？

靚到閪部1:0

01

屌 西部又入

澳洲人都係鐘意小兒麻痹

西部GOAL!

快到

炸未

買緊就入
DLLMCHHHH

01 廢老糕

廢老聯

2020仲啊德

Jump

半大

阿德真係閪左⋯⋯⋯

屌你老母阿德又連登大船?

廢老好波

即買啊德反cup

薑真係越老越辣

屌那星 同阿美果場一9樣

嘩 一gel 0-0 就入

戰神GOALLLLL

半主針

有聖母愛：

澳職半大 中

仆街

澳職戰神

跟頭g王又贏

好波西

澳洲巴迪斯圖達

靠廢老開半大

炸 offside

屌你

炸

西部first goal係咪好多手足針

阿德反勝 10抽1 100

〇〇〇〇

花仔閪水 1.0
布歷活特 入球
米盧斯歷 換出
貝利沙 入球 ✅✅✅✅✅✅✅

Lm

波都開撚埋

波都開埋炸你老母咩

有

check都唔撚check

gchi

我

我了

西部聯

勁

炸咩鳩

呢個真心易...

貝利沙 紅牌 ❌

Offside
0:0 now

炸咩半大-1

買阿德前 睇密陣容都驚貝利沙
點撚知就係佢入
咩料

而家阿德又重飛

逃生門 補客勝

閪！

西部cashes

-14c

想幫佢着件波衫

Hi

lm

有冇炸

等半埸角大收晒水去到8.5B 7.5B 就ALL IN

角又無 咩都無

屌你個20蚊唔跟我

認同請分享

波都開埋

買左西部半客多撚謝晒
入多球開半大就好

阿德反杯得兩倍 熱到辣手

落後就刷角啦。阿德

半大已死

主反cup 仲有2.幾

花仔 貝利沙

比多粒開個半大先

贏撚硬呀？

阿德cup2.1買西部2.64了

跟你就唔會廿蚊啦 係諗唔到點買先搏下冷

等夾角

半大一定有
Ng 阿德

屌你馬會企硬10.5

陣間好似琴日咁半2全6咪仆街

真係弱智 出面開到8 9

阿德
10.5細
準備要埋9.5細

爽

1.31比狗買

可以嗎？

喂馬會冇人返工？

信你話開到 去gel個靚頭去收錢

下次

Ng 大家點睇，想重注

啊德次次下半埸刷撚到媽系咁
呢埸唔刷抵輸一次錢

都係西部

我西部Goalllllll

掃角細

等夾角

無角

應該刷到8隻

牙德作客先刷得勁
對家廢老聯實妹

屌 輸哂

11

阿德D 後防屌你老母
係禁區 的高個波
差D7左

1-1

半大goal

半大goalllll

世界波

買左半細
頂住

1:1

1:1 cashed

半大收錢

Goal！

半大 cashed

半大手足 GOAL

半大cashed

半大只需...

入波多過角 唉

GOALLLLLLLLLL

88

半大黨出嚟一齊跳下舞先啦喂

阿德
10.5 9.5 細

半大2.1倍真係... 送錢

半大易撚到

半大係咪執錢

麥基勁撚到

半大搞掂

麥基爾GOAL

勁撚到

半大易L到

岩蛇 中！ 半大之鬼！

食個飯就半大收錢

阿德 1-1

讓1/1.5

個龍真係廢廢地

1-1 可能唔洗夾

半大黨全面進場

半大 cashed 爽

中！
特別事項
麥基入球！

正

大剛岩你好撚勁

仆街 真係低水啲個個入波

點救啊大佬..

老人隊又贏

快撚到 熟悉既澳職又翻嚟

又有錢食晏晝啦閪蛇今日有料到

大岩勁中

1.

屌 揀左個高水啲

澳假都買半細 戒賭啦

半大全世界勁中

追數了

我唔明墨城果年唔買麥基
澳職迪布尼

開到任何一個半膽 10 1 100

買親上盤都開半大 賭閪

半大易到

會中既... 呢兩隊乜人都會入一粒咁款

我唔明點解無角

Ng 西部

入波多過角

繼續主3

閪部係阿德8同17號私家雞

呢場單數 易到

阿德杯佢老母啦

兩倍輕鬆

買左主盤 支持你開到

大岩如果唔係成日玩嘢嘅話 應該紅過皇賭會

依隻係咪fc悉尼

屌呢個龍掂唔掂架

半場cup佢老母

半場4:1啦 同初2一樣

係大宮松鼠

角大係咪已死

角大24

沖完涼就半大左

人地出迎救左球單刀啦 仲想點

唉你老味又入波多過角

阿德9成cup唔到

半大輕鬆

半主無同路？

狂入德嗎？

正選龍7分鐘就派膠 冇計

換入果個龍煮送既喂?

LM

有 仲有10幾分鐘 沖呀

半場Cup佢啦

入咁多波都無角 個龍廢嫁？

咪撚燈，跳樓注左客

阿德
10.5 9.5 細
有6.5 7.5 就夾

打埋個飛機開主其他

岩蛇thx

3-3 可以嗎

事後貼飛派得

半主未

半場 3:3 10 5 100

馬會係咪痴撚線仲9.5

學生哥表示全副身家， 準備食人二手薯條

開個1-1 吸下飛先

never say never lm

場波好睇過紙老虎

阿德完全唔落底西部就更加唔洗講

半場2－5未

我估最少有4粒 但唔買了

1-2

Ng 有冇心水

14.5大 -14c

1:2

1:2 on9

半大全大搞掂收錢

笑死

講撚左

Goalllll1:2

哇屌1:2

全大都黎緊

屌你 阿德冇後防嫁？

真係同初2一樣 兩隊互入

我屌你老母 去左呢個波場踢？

阿德排d鳩陣比人屌打

呀德D後防⋯⋯
屌你老母

呀德後防係咪on9?

痴撚線 咩防守

阿德主場連廢老都唔夠打

尋晚韋恩翻版？

呢d先係波

單刀都唔包 CLS

西部近排食左春藥？
定阿得真係廢

有1.5/2 既飛睇未

開個1：3

刷角啦。屌

求半場1:3

先了

尋晚埸波好撚正

冇錢請守龍？

屌 半主針
我點解咁on9唔買半中買半主

阿德仲要無賀路雲

廢老隊 班靚仔望大佬一人一粒

個中堅唔包埋黎仲退後 屌你老母

任過任帶

可以

祝中

祝贏

個龍之前踢水手

阿德後防假撚到

開到下面個4個 派200

3.5b

有冇角水

炒左leader佢喇

半主客和俾狗買

手

334?

我西部又再goalllllllllllll

阿德有狗會祝福
下盤cashed

8.5B足水想夾

5.5大 仲買唔買得過

仲有查奧爾

阿德可以收皮

好

屌左客勝洗唔洗補主cup

自由龍

屌你阿德全部企撚哂係到

1/2 cls

S

Gel頭收錢啦 補完收少左錢

2:2 ok)

仲係1C

即場西部聯第4球@3.05

重注

阿徳ng低水到咁唔講以為佢屌打緊人

阿德又有受讓喇

2222

爭啲1-3

2020仲有人買阿德?

廢老半單刀差D...

嘩屌 呀德後防收左錢？
差D又jump乜鳩陣黎

HT 1-3
FT 4-3

加油 派

戰神差D2粒

個領隊以為自己好型？

啊德D後防已經好得益於老人隊果種慢..
岩岩球單刀慢撚到

重注跟了

爽爽爽爽爽爽

喂！頭先貼大波圖果位Ching咁勁既

其實如果阿德想贏
應該換m.查奥爾入嚟
之前佢幾次後備出嚟好撚屈機

兼職龍

點派錢，我見你地抽1？

中

貝利沙差啲 我當入左了

留名

半場2:2 波膽快

多謝 贏多啲日日嬴

師傅no.1

咁收左錢未

開22 收400 派800

俾次機會 唔好差d 入埋佢啊

大岩!!

13

我岩！

1-3

哇1:3

1:3 cls

1:3 3.5大開埋

越位

我岩 有料到

Nba

真 1-3

入波多過角 又想半場2:5

唔洗當啦

我屌
D後防 好撚On9
乜撚野事

屌 買唔切

半場100倍

阿得個陣41212..?

Offside

3.5big cashed，邊有可能半3全3

岩 offiside

人哋話下面4個比數 派200 你係咪文盲

閪聯 好嘢

Bomb

大岩又可以當入左

屌你老味 半細秒爆

照當入

岩蛇琴晚含完撚功力大增勁中

炸完 可以入阿德下一球

下......

依個1-3炸左都無人叫

經過琴日德乙 咁多人買半膽

Sor 啊 㩒錯

岩:越位我當入咗

BET 1:3?

阿德同水手呢兩隊都唔敢買半細

屌你老母炸你條仆街咩

阿德你都係收皮先 西部正氣到

又要畫線

3/3.5 飛到波到

無炸喎

大岩：黑哨炸左照計入啦

屌.. 馬會唔俾人買5.5S

收錢！！！

可能無越？

西部西部

炸左..

腳毛

屌你老味 靠個影黎到睇

GOAL

當入

計入

睇你想點抽

real goal

M
下

Goal ?

黑哨

Goallllllll

大家好我係阿德萊德聯龍門

阿德又唔得？

咪撚晒時間啦
想補幾分鐘呀

岩蛇勁到

Goalllllll

炸咗都計 大岩蛇專屬

半大 全大cashes

假撚到

笑撚左 第四球咁都有得收

2:3 半場翻版？

仆你個街老人聯做乜鳩咁勁

1.68m?

岩蛇好波

大岩之力

呀德勁撚On9
後防做乜鳩呀

人地話下面4個

我西屈撚哂機

咁都無越🤣🤣

阿得場場崩盤咁一輸輸幾球

可以入阿德cup

個旁證入左先舉, 好明顯買左波

咪又係比番我

老人隊前面三個入撚晒 仲要互相ASS

岩蛇，繼續發功

閪部補cup 取消關注了

半場1-3幾多倍?

越晒都計
痴撚線澳假

有啲想gel西部

100

訓咗幾耐？

大波 上半場收錢

阿德點cup呀人地三把刀張張利

有無6.5S

主快入！ 半場2:3 @200倍

痴撚線冇得唔信邪，上場老人西半場400倍，仆街今場又嚟

個旁白一開始仲話西部作客唔識入波

爽撚到

買咗牙得 想問可以點部署

成班迫害阿德萊德聯

半場波胆少gel

Ng 繼續

100倍

1:3 反cup 得5倍
Cup撚硬？

想問客盤GEL得未

胆？

有心做死阿聯 慘

好彩 1440hrs入客第四球

畫完線無越

阿德
10.5 9.5 細 和波(小注)

閪部反底

下一場

真係有越咩
利申無睇

癲

無炸啊

即場客勝1.37

主盤跳樓死

屌 買左客2

買左上盤 要點補？

閪部穿盤

又劇本4-3

呢條飛係咪你既

今晚柏林聯04西布朗

可以 幫你叫

火雞哥

唔係呀 唔話炸咗咩 我屌你個炸上炸

今日超重注戰績 簡簡單單：

托盧卡第1球@2.45 中
普馬斯第1球@1.96 中
克雷塔羅第3球@2.35 輸
普埃布歐第1球@2.25 輸
阿德半大@2.15 中
西部綠汁第4球@3.05 中

又係半場2c

如果中，派兩個，每個200，但點派？

大波追唔追得過？

反杯都係得5.7 杯撚硬架？

西部受讓?

半場1-4 爆 可以嗎

呢d波其實幾正 上下盤都可以一早取消關注 專心睇波

係

lm先

lm sin

Tg lm account

岩蛇 好撚極端啊
上秒比人屌 下秒又吹捧

payme fps

繼續出

馬會都on撚79
1:3反cup先得5倍

閪部個龍其實冇乜反應不過阿德啲埋門差啲

頭十

買咗客2 好彩即追客3客4

球彩？

得佢自己吹捧

抽中留tg派 馬會/payme/fps

頭兩個lm啦

澳假派錢波

〇

無tg

過山車

大波爽贏

最衰馬會無開, 呢啲波輸死唔少阿叔廢老

Payme

3/3.5 簡簡單單

一定係我
我講方法點派

Lm
N抽2 留tg 比payme/FPS

補客5 等驗腦

下半場先發力

呢條先係我

留電話

8.5s 重注了

5.9反cup 真係當人on9架

突然有靈感 極限角細追高水7.5s 刷極都唔會多過6c

Me 了

7.5大 （入球）有冇人

on99畀人行入去

半場2:3 啦

咁多人買西部第4球？

想問 3.5大串左悉尼盤 點保好

+6

Bein Sport

500蚊 唔洗補啦

等收錢

買番主盤囉

直接係度留fps

留馬會號碼

想補既補個主勝收工啦

阿德入未

派 可以嗎

入手西部第5球

同路

悉尼贏硬 唔駛補

Tg

補嚟補去 不如唔好買

角球點買好

真

有咩方法派係最安全？

細4.5/5 點頂

派我

Gel得

掟落街叫人執

留Tg

掃角細

阿得開季好地地架，發生咩事
後防又柒，前面又廢哂

轉數快

面交

多咗好多人掃半場波強

假波

7.5s 5.5b 夾 6/7c

想補個波膽

留tg最好 但係你無tg可以叫人留fps account唔駛電話

岩哥我想跟你

馬體會好似穩陣

大注買大已收

封乜撚ng呀

點解無角

PayMe

咁我裝反個tg，等等。

馬會封下一隊
有古怪

payme我估

唔係嘅如果買得大嘅話就一定補
但係買得咁少真係唔使特登補
如果上面條飛係五萬嘅話就點都補㗎

角細頂住啊

德入未啊

收到風馬會

我係佢大弟子

封你老母咩成班報假

重注咗半大就收咗手

三閘線都入唔到 西部盤GEL死

姐係客ng?

阿徳仲有NG 1.46
傻左

開波前1.99 半一盤 送錢咩

西部個ng落到得2.86

Cls 100倍

你地兩個好撚準，岩岩買左5000半大，爽

馬會收到但係我收唔到

6.5大 仲有冇得

好多手足買

7.5s開一下又封 做乜撚野

333333

都話你開po實贏錢
3.05 客4

俾你係老人隊 下半死守算啦

大家要俾啲信心阿德
上賽季80反cup都得怕咩

屌你個個就嚟完半就事後飛
唔撚係派就靜靜哋贏喇

33333

時間過得好慢長。

食左

炸角

好波

半客4倍幾

334又贏

想玩即場阿德嘅朋友
阿德唔換隻黑鳩m.toure
都唔好掂 班人太廢

1:3 反cup得6倍 做乜撚野

咁都冇角?

易到

3-3 無了

咁都唔係角球?

齊羊

望到終點啦

果然精明

因為有劇本

之前巴打個定律又中

單sir 半客

仲補緊，癡線咩

咁都無角 角大賭撚啊？

追阿德追到吐血

咩

補到幾時

落腳唔中波 吹左foul先

3:3 大家開心

334

不敗
訓陣 悉尼見

溫馨提示

開心下姐，唔通貼張j圖，就比埋條女你屌咩

完半場 cashhhhhhh

球證借D兒睇VAR，跟住無事，就食左角

你事前我冇問題
係嗰啲半膽1:3出撚晒嚟

咩30分鐘前3粒 半場前有第四粒

中啦

半客cashed

下半又補返10mins，唔係假波都幾難信
澳假正或歸位？

岩岩講方法先！

唔派嘅事後飛 block就可以了

食乜嘢角呀屌

客盤 客勝 6.5s

劇本預測：no goal , 角細 7.5s ,完場5-7c, 主12m 但miss

阿德
10.5 9.5 細 即場小注和波
7.5高水可補 貪心就6.5先補大

必蛇又贏

1:3cashed
求西部聯fans club入會方法

6/6.5大

10.5s夾5.5b

你自己開心飽佢 p牌仔唔知規矩仲咁多嗲

交咗會費未

留tg，頭兩個現在計每人200

你咁講就同意

他

開到派$1000

水鳩人就算阿德攻得入 條防線咁撚差都係比人入返

Wg1628

主追番球先考慮夾

跳得樓啦呢鋪

點交

其實我都明事後飛係令人葡萄
但師兄其實你都可以貼... 一齊高興下囉

唔中

...

巴打祝你再贏多啲

334收完錢
係時候等757

派錢風氣真係搞到烏煙瘴氣

邊到鄉下啊你

人地後備龍都勁過呀德個個

自己中咪中
貼事後飛又唔係派
貼嚟做乜

邊撚個得閒葡萄你 買得10 20蚊先贏得1k

上網慢點做職乞

驗緊腦

yes 我都覺

冇人想同你地分享喜悅

開始追ng了
6000主5
中左allin主6

個個追住條半膽飛含

開個3：3

一句講哂 1630場澳職有心水盤

又贏 我了

咪就係 雲巴thx🙏

跟對家
快

係咪有人派

我買左半場2:3

跟

睇唔過眼姐 真係好肉酸 其他人貼就係度屌屌屌
D大蛇貼就唔出聲 做咩姐以家 輸波搵人出氣呀? 又唔敢屌D老屎忽

好低水wor

岩岩先開始玩ng咋

幾時重整波po

和波個水位無郁過 屌你老母狗會

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❎
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅

好過事後唔派

咁快Gel

勝利

Same

ok

會和
佢真係可以GEL

手持6.5s 1.80 點部署

買8.5b夾角

補番b

Gel到4:3都仲有半格

我都唔信阿德咁都吸到

大家信唔信阿德萊德聯反cup

全場1比3派100

即場買咩好

7c ft

Bro打我係你未中個時第一個回覆你嫁

入球細sorry

派100我得唔得
未話派之前已經叫1：3

你睇緊嘅係澳假

咁買7.5b夾入球

入球6.5b 買唔買得過

派左。

人地都過計佢依家頭兩個

咁玉酸做乜

你都識講大蛇 人哋一早出撚晒水喇 等你咩
仲有我理撚得佢係咪老屎忽
總之事後就要屌
唔啱聽你咪走 波po唔啱你

頂盡咪追和 cup鬼到咩垃圾德

大岩大岩大

祝巴打繼續中

大岩蛇，下一個部署係咩

1630盤

有冇風紀 又報隻又事後

NG買邊隊好

好心你引退咗就咪鬼再整容啦
好樣衰呀

假

波po不嬲都派錢
事後先係烏煙瘴氣
攪返清楚先啦

不重覆留tg ，頭兩個派，現在計，每個200

買角大定入球大好？

波台24

你奶閪毛啦去 tia

大岩蛇岩岩call 我 , 下一球入球 西部聯@2.88

23歲已經陽痿 連飛機都打唔到

me

事後台？

屌你老母成班gel

點解唔見我老4lm

Me

唔好亂咁用我師傅個名

未踢完就派

已派了，我睇下即場仲有無啦。派唔到既巴打。下次。

西部 半客
3.5大
迪亞文迪 首發
西部 3ng
中曬

追多球客ng！

2-3

祝贏多d

呢場個個都贏

我輸

西部ng

阿德一定得

頭支玉

咁你慢慢屌啦風紀

屌你老母 唔派貼黎做乜撚啊
邊個想同你分享喜悅啊
如果想我地同你分享喜悅就派啦仆街
贏條100倍既果一兩百都唔捨得
有乜野用啊你

成個post都係留名夜d先上

上上上

慘

14.5大 排緊隊去ifc

頭二了。
係咪有得派

罐巴

我屌你老母你貼撚完老鼠未

真 等派

下場個個輸 笑

挽留

Block左啦

認同

有木有重心追數水

夠膽就cup 死廢德

你中左頭2

扑啦

黑b

又贏

派了。

係型既，等罐哥派
LM

事後on9仔
1.我愛大j哥哥(仲要唔撚知衰)

無第五球 派$100 x2
$$$$

無收到

好在無撚買盤
轉左買半大全大

有冇假波睇下

今場贏一半收貨

Pk

mr

難

有無波po追擊手 記得以前有人事後俾人追咗100個post

1:4 未

整個事後名單ok?

31520520

3333

客ng

掂

追擊要揾筆蛇

真 話派唔派 正仆街

1